# Primera App de React.js:

La primera app de react la tenemos en la carpeta primera-app-react.

Dentro de esta carpeta tenemos dos archivos un index.html, y un main.html.

En el archivo index.html podemos ver como usar react. Podemos ver como crear un proyecto con la version 17, a partir de la version 18 react ha cambiando en la forma como renderizamos nuestro código. Para eso he creado el archivo main.html para ver como puedo usar react a partir de la version 18.
